想知美國收到警隊名單未, 3萬幾個人名一個不漏

想知美國收到警隊名單未
3萬幾個人名一個不漏
加埋輔警

政府網有無公開?

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

921

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

929

831

721

811

有

知唔知有無人SEND過俾美, 有無加埋輔警

定美國已經自己copy 左份?

之前有個新仔白衫 話搞緊美國綠卡

你估美國冇鬼係警隊咩

人地美國成個CIA係度, 要連登仔報料比佢?

如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！